<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de @DennisPerez97</title>
    <link>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de @DennisPerez97</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Agregando pruebas de unidad en tu proyecto JS</title>
      <link>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Para esta post debes tener un proyecto en JS, aprenderas una tecnica para dise침ar tu app, estos conceptos podras trasladarlos a cualquier otro 치mbito del software.
Agregando las dependencias Una vez teniendo un proyecto de JS:
 Si quieres ver como hacer un proyecto en JS visita mi post anterior.  1.Ejecuta npm install --save-dev jest para agregar jest 2.Modifica tu archivo package.json, para que al ejecutar el comando npm test se pueda ejecutar jest, agregaras en el apartado de &amp;quot;scripts&amp;quot; el siguiente comando.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Creacion de Proyectos en JS</title>
      <link>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hey! Aca aprenderas como hacer una creacion de proyecto en JS. Considera que todo proyecto nuevo necesita de:
1.Conjunto de folders y archivos para organizar nuestro c칩digo 2.Versionamiento con git. 3.Puede incluir dependencias. 4.Todo proyecto lleva PRUEBAS DE UNIDAD. (No negociable)
Veamos a continuaci칩n como crear un proyecto de js con todas estas caracter칤sticas:
 Crearemos un directo vacio donde guardaremos nuestro proyecto. Dentro de este directorio ejecutaremos el comando   npm init Este ejecutara un cliente que te preguntara los datos de tu proyecto, esta informacion es diferente para cada proyecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi primer server con Express.js</title>
      <link>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/post/post_4/</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/post/post_4/</guid>
      <description>Creando mi primer server 1.Instala la dependencia en express con npm install express --save 2. Crea un archivo llamado app.js` y crea tu primera app de express. 3. Tenemos que configurar express e indicarle el puerto en el que se ejecutara
// Usando objeto express const express = require(&amp;#39;express&amp;#39;) // App de Express const app = express() app.use(express.json()) // Indicamos que usaremos JSON // Puerto en que vamos a ver nuestra app: localhost:3000 const port = 3000 // Con esto inicializamos esta app app.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje launch-x</title>
      <link>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hey! En launch-x nos estan ayudando a desarrollarnos como Full-stack Developer, vemos diferentes cosas como: -CSS -HTML -JS -NodeJS -Entre muchas cosas mas!.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi un desarrollador de software debe tener diferentres valores: -Respeto -Tolerancia -Amabilidad -Dedicacion
Los valores te definen como persona y te ayudan a ser mejor en la vida!.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dennisperez97.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
